[新年新開始]新特蘭對利物浦(I)

無人開

Yes

推邊個

都唔係利主場
梗係推呢個

48個鐘食兩次救心會唔會死

有無人估下場陣容

有神軒消息未

應該有屌摩

米
佳 卡 路 摩
簡 米 韋
啦 法 文

VIDEO: Liverpool vs Man City Match of The Day Highlights in 720HD. Enjoy....

米神吹奏區🤘

Klopp says it's not the same heel that troubled Henderson last season.

MOST #PL ASSISTS IN 2016

15 - Payet
12 - Eriksen
10 - Lallana, Costa, Milner, Fabregas, De Bruyne, Rooney

留名

見到個格式咁怪 樓主又咁生保 仲要毒撚post冇人覆
諗多陣決定碌多下先見到呢個post

好似冇見過佢喺利post出現

我都好少喺到comment

軒舊患發作？

好似係第二個位
新症

Mourinho on the challenge of a 2nd game in 48 hours, " it's difficult, the same for West Ham. Chelsea are the privileged ones"

車狗點睇自己老豆都係咁講

feel到米神下場差唔多要派下膠了

Liverpool have 6 clean sheets in the last 9 games in all competitions. #LFC

Happy new year! 祝各位利撚要乜有乜

半季43真係唔錯
不過下場就要輸了

上年半季39就第1了

廋田無人爭

同老豆反左面好耐啦

原來無輸過前列？

摩連奴只係幫過我轟奪冠既契弟

輸左兩場比般尼都夠傷啦

淨係輸過俾般字頭

原來聽晚即對新特蘭

看著阿古路就很想玩玩了

其實你都好生保

仲有和西咸都夠仆街啦
廢龍

屌你老母iproa呢

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 iProA

你真人其實陌生得可以記不起

um chun egg x 2
韭菜餃豬肉丸瘦肉麵線

上次嬴左阿記4比3之後 都係一片吹奏
之後就輸比般尼2比0

食死你啊食咁多庵春蛋

大家打左2017年第一個J未

係咁撚勁既就燈個英超翻黎啦

唔知聽晚會輪換成點

海鮮利 不了

半年冇打過J了

留意到米仔其實本身想同廢中give me five
但係比廢中一野推開
兩者之間既心病好似開始顯露

米又然

打錯
um chun蛋燒賣先岩

有咩好介紹

幫襯開邊個

肥賓

笑貧不笑娼

訓醒 唔知食咩好

motd j緊米拿零封250

咁都起到機你有冇咁飢渴

笑嫖

沒有天那有地 沒有地那有家

大家J左老母果球幾多次
我783次..

要J米玩弄亞古獸嗰下，不了

果球我已經J左874次

Just Imagine...
Its 31/12/2016
Time:11:59
Sergio Ramos comes out of nowhere and scores with a late header
And we all back at 1/1/2016

交少D醫院波好過啦

成日眼高手低

呢球睇緊個陣見到越位即刻屌左聲

好難唔屌
第一下已經交得
拖多下唔使睇旗都知越位

依場d referees 下下吹offside

咁真係越位

咁好機會前面搶到打反擊搞到咁柒

origi又係交左球柒波

下半場d反擊全部交晒俾對面

Joe Hart could make an amazing Premier League return with a move to Liverpool.

Keeper Hart is on a season-long loan from Manchester City to Torino, and there is serious interest from the Italians in trying to tempt him to join them permanently.

But Liverpool are also watching developments closely and the 29-year-old could be interested in a move to Anfield next summer.

England No1 Hart has earned rave reviews in Italy and in addition to Torino being keen to hang onto him, his performances have also alerted other Serie A clubs.

But there would still be a temptation to return to the Premier League, with City ready to sell next summer after he was unceremoniously dumped in pre-season by their newly-arrived manager Pep Guardiola.

READ MORE
Transfer news LIVE: Arsenal, Liverpool and Manchester United latest ahead of the January window
Liverpool boss Jurgen Klopp has backed his current keepers Loris Karius and Simon Mignolet and nothing can happen in the January window.

But the Reds are aware of Hart’s situation — especially as Karius has struggled to adapt to English football following his arrival from Mainz in his homeland last summer.

Mignolet had been ousted as the club’s first choice but was recalled in place of Karius, which raises questions over whether they will look to sign someone who will be their keeper long-term.

Will Liverpool buy Hart so they don't have to switch between Mignolet (left) and Karius? (Photo: Liverpool FC via Getty)
READ MORE
Toure still out to make City bigger than United despite those five months in limbo
Liverpool have been heavily linked with Sunderland's rising-star Jordan Pickford, who is one of England’s best keeper prospects.

Hart knows he must retain his place as the No1 at a club and remain in top form to keep his status as England’s first choice keeper.

Pickford's displays at just 22 have him on bigger clubs' radars (Photo: Plumb Images/Leicester City FC via Getty)
He has made it clear that he is enjoying his Italian Job but a move by a big English club would give him a major dilemma.

However, Hart is on £120,000-a-week under a contract running until 2019, so City might have to compromise on any future permanent transfer.

係就係比慢左，但都差唔多平排
球証質素問題

係越左喎講黎做乜

250咁矮都比費明奴後腳通渠
真係唔輕易

@當爺

屌米最近個表現

真係

接波穩 連角球都好左 打少左手鎚
開波好左
信心又夠

咁都平排
如果呢球俾著係曼城最後入埋
你仲唔屌到個旁證仆街

球證尋晚的確好多時係亂鳩咁黎
但呢球吹offside好正路喎

43分創左利記英超半季最高分記錄
但係輸緊六分
屌你老母車路士

有d愛上左神鋒同老母

車狗半季49分
全季98分
利要贏冠軍要100分
即餘下19場全勝

幾球越位都吹得正路喎

利明明嬴左第一場
唔明點解唔係38場全勝

越位吹得正路唔代表佢唔係亂黎喎
無視左鏝d foul好多次
又唔撚識比得益

冇得追

2016係咪主場無輸過

輸比獌狗

有無人仲未接受到高普教垃圾利

沙皮夏剎簡迪起碼要三傷二先叫有得玩下
除左利阿熱外真係唔覺有人剎得停我轟

獌

但係有19隊都阻到利記嬴波

J出血

有冇神軒消息？

兩大男神

英超食物鍊

車狗快d輸場先啦

神軒琴晚係傷左定點？

呢啲就真利啦
仆街明叔行遠少少啦

【體育】利物浦除夕夜1:0擊敗曼城，紅軍球迷賽後在網上揶揄判將史達寧，指他完全被左閘占士米拿收服。

今仗其中一個賽前焦點，便是史達寧（Raheem Sterling）和占士米拿（James Milner）相互倒戈，而且兩人更剛好在邊線撞正對方，結果史達寧看似發揮不佳，多次無法擺脫這位客串左閘的紅軍球員。

由於史達寧前年夏天以叛將姿態離開晏菲路，紅軍球迷對他恨之入骨，遂在網上紛紛嘲笑他今仗的表現。一位叫MAGI的網民說：「視覺上，占士米拿完全掌控了史達寧。」Deluded Brendan則寫道：「一向知道占士米拿是好好先生，但不太清楚他有多好，原來他將史達寧完全收服。」

未知是否史達寧不堪在米拿面前動彈不得，上半場尾段，曾因在底線位置被撞跌後，球證沒有吹罰，乘機向對方發難，在地上憤怒用手拍打對方小腿，及後兩人也出現少少口角，只是最後沒有釀成大衝突。

傷
高普仲話唔明朗

成隊好似冇人踢到神軒個位
可能轉踢4231兩個防中

雖然古仔 matip返來
但文尼 神軒 唔係度的話

長期唔齊人

車路士果幾核 點解唔識傷

法甲做乜撚
摩納哥19輪入56球
利19輪46

巴神都入10球就知啦

塞內加爾如果分組賽出局文尼可以幾時返？
塞內加塞仲有咩勁人 可以去到幾遠？

非洲盃最撚on9係有季軍戰
千祈咪俾塞內加爾入4強

好想喊

好難入唔到

賣唔出？

差d搵到個post

結果搵唔到？

揸架

毒絲開Po係無存在感d嘅
下次唔開了

一開始係幾多強？

車隊傷左中場會變點
陳 老母 仲可以搭邊個

今日個陣軒換力子

Lalala 落返中場
前面出返神鋒

Stewart

Bb no 咁

用史毒啦

買中幾時買人呀

柒左唔好推please

玩命黎講 Yoshiki定利物浦勁d

老母20m真係買得值

Workrate再高d 可以當kante咁用

應該都係咁，對曼城要塞中場先唔出神鋒姐

非洲盃個時間真係好on9
一月尾要打車路士

又一場cs

高普想拍斷米仔隻手?

Ching sick ball

老母tick高過yaya 球波

仲有獌

我開頭以為高普想好似龜頭咁推開7當

廢中淨係故自己想攬人既衝動

排lucas都未到佢啦

一個打中堅一個打防中得唔得啊

Against their top 6 rivals #LFC have now taken 11/15 points available & should have won the 2 they drew vs Spurs & United. (Chris Bascombe)

Lucas Leiva could end up staying at Liverpool this month – despite strong interest from Inter Milan. #lfc (James Pearce)

Klopp is prepared to let Lucas leave but only if there's an attractive offer which suits everyone - currently isn't the case. (James Pearce)

Inter want Lucas on loan until the end of the season with an option to buy but no firm commitment to make it permanent. (James Pearce)

Unless Inter change their terms a switch appears unlikely for Lucas. If stays Klopp be delighted to retain his experience. (James Pearce)

盧盧唔好走啦

老母好熱血

軒又傷黎留盧

屌 欣宜

點睇最新出嗰啲福袋

珍寶好似低屌咁喎

Link
定錯post

感覺到下場屌摩正選

Motd 費明奴

根據 Liverpool Echo，原本勢將借往國際米蘭嘅盧卡斯，似乎有可能會繼續留隊。
據 Liverpool Echo 了解，如果有一個對各方都具吸引力嘅 offer 嘅話，利物浦領隊高普係願意俾盧卡斯離隊。但係，現時嘅情況並唔係咁。
現時情況係，國際米蘭想借用盧卡斯至今季結束，並且有可以選擇買斷佢嘅條款而已。除非國際米蘭會改變呢啲條件，否則佢哋未必會得到盧卡斯。

夠膽出大禁區

但米拿傳左兩三球面交波搞到好危險就無提到

出得夠快夠果斷

Motd F11

哥迪奧拿說曼城球員已經不能再談論爭標，因為他們和車路士的積分差距越來越大。

哥迪奧拿說，現階段去想爭標已經不切實際：「當你落後主要爭標對手10分，更實際是想如何踢好下一場比賽吧，不要去想爭標了。下輪對曼城，就看看我們會踢得怎樣吧。」

「今場對利物浦，他們初段有機會便把握到入球了。我們後半段踢得好但未有創造太多機會，這些比賽一點細節足以定勝負了。」哥迪奧拿嘆道。

冬季銀彈

愛上左la子

有無平安鐘補充裝

買翼啦

Kane 1-0

2:0

2-0

Watford廢到

Kane on fire

熱狗隻16號出d波靚到

熱狗保持埋下一場熱勢對轟就好

記得報仇

Son

3-0

果時傳過買佳尼定佢
btw佢歐聯辣殺級表現

熱狗下場對車？

歐聯個啲點同watford比

狗先喺香港官網買野

之前屈福特3-1死獌狗

屈仔個態差左好多啦

Viutv有正野睇

豬

好嘔心，又擺老母上枱

熱狗醒醒定定下場贏車唔該

仆街啦死肥婆

最緊要係暴力迫搶
屌你老母車路士

La子好波

以前好似有個猁迷鐘意食肥婆

而家都仲有腎狗

熱狗攻力又係勁撚到

4-0

kane fifa 出 if 啦

之前果隻廢撚到

熱狗贏夠就換人留力啦屌

屌你老母車路士

比女朋友發現左我連登ac

比隻手知好正常姐
日日都用手上連登

Pm左你條女

上次入幾多球出if？
今次2G1A 有無機？

不久前，利物浦門將米奴列於訪問中表示，不認為競爭對手卡里奧斯能夠更勝自己，重回正選位置。

今季，卡里奧斯一度搶走米奴列的正選門將位置，但由於在對陣般尼茅夫和韋斯咸時，接連出現致命失誤，使後者再次回歸正選11人名單。對此，這名比利時國腳表示，自己討厭擔任後備。

米奴列說：「我與卡里奧斯在競爭同一個位置的機會，而基於球隊勝利，和門將發揮出色兩大原則，我不認為他能夠再次回到正選陣容之中。事實上，我與卡里奧斯的關係，不像與親兄弟，或是奧歷治和韋拿杜姆般的深厚。」

「加歷查近期一直批評我的表現，他希望門將能夠做出正確的撲救，但在對陣史篤城時，要不是我救出祖阿倫的射門，情況會變得更加複雜，比分會變為0：2。在我成功救球後，拉蘭拿便以比分改寫為1：1，這就是門將應該做的事，我不會讓危害爭冠前景的東西發生。」

實有啦

米神

年年都係威幾場
睇下點
呢幾場係好左😂

利的迪基亞一直在陣中

屌你老母
出面全部都係泥菩薩探肛D post

同高登果條肥賓差唔多,一樣係超級POST霸加煩膠

小妹

好強嘅氣

威幾場就串77

拎賓妹同佢比is侮辱

我就張大雙眼睇你威幾耐

肥賓好似都過左黎

點解咁多人想米衰

預佢衰姐
佢場場咁好我又唔區呀

但肥賓成POST日私煙相,同泥菩薩探肛有咩分別

因為咁
佢會越強勁
同埋呢度太多 睇靚仔唔係睇波既

百屌成材

今晚還看雲爺爺

覺得米同卡有D火藥味
私心希望卡神可以未來勁過米

完全唔放廢龍在眼內😂😂😂😂

呢啲就係良性競爭
如果死出一個球員 只會對兩者都唔好

覺唔覺男人老狗入完波整個心心好嘔心

唔好講到反米就一定撐卡啦
兩舊都係屎黎

只係有競爭關系
私底下冇野

米一朝得志就踩鳩卡

Klopp - Liverpool may start Sturridge and Origi at Sunderland

熱狗鳩鳩下原來都入左37球
GD有23

仲有23.5hr

靠佢打轟

米神一講呢d, 下場一定派膠
仲要回饋舊會

都係個句
輸少當贏

米個訪問kebab 個度最好笑都唔譯埋

阿sure win la
前4狂魔真係唔講得笑

今週又係強隊全勝

上年就強隊一齊食屎 利記咁海鮮但都跟埋食屎
今年利叫做打得好少少就到強隊一齊扯旗

OK, so we are not going to be like I am with my brother, or with Divock [Origi] or Georginio [Wijnaldum], but it is not like I take his chicken kebab off his plate when he is not looking.

曼聯追緊上黎

唔是驚驚呀

踢左半程
對13-20位全勝
9-12位失分

追條撚

擅抖吧

第6同第7已經拉開左
好有以前big4果種氣勢

勁到

爭6狂魔

終於玩刀劍神域

豬腦

阿狗1:0
豬腦

嘩 靚到

豬靚勁到

屌你銀河唯一

住烏呢球

金球中既金球
阿記又然

後場組織上去到入波都靚到ok

屌 做個下one two 跟住起勢咁衝 雖然好撚慢 之後再入波 其實基佬真係幾撚熱血

岩岩重諗住講銀河真係唔可以比佢正選佢又入波

水銀瀉地回歸

銀河唯一

下半季對阿記睇黎都係

乜撚野事 吳業坤+鄭欣宜

主場出擊夠做啦

岩岩去左輪街症？

yes今年是我地的年

山狗尾機到

btk一對強隊就冇影

阿迷離棄基佬
但基佬沒有離棄阿仙奴

好嬲，去左睇肥蛆個女+偽毒坤
無睇銀河唯一 好後悔

其實山狗同世三個種背身假身真係好撚勁
有踢波都知係幾撚難做

唐辛真係好撚屎

女神

日前，英國《鏡報》指出，英格蘭國腳祖赫特希望於今夏回到英超，並加盟高普領導的利物浦。

由於在曼城不獲重用，祖赫特今夏選擇以借將身份加盟意甲的拖連奴，但由於利物浦門將卡里奧斯和米奴列均不是穩健的人選，因此有不少的名宿和球迷均建議高普，選擇於今冬引入祖赫特。

據了解，祖赫特對目前的生活十分滿意，但他卻同時對重返英超感到濃厚的興趣。《鏡報》指出，這名英格蘭國腳已告知友人，自己希望於今季完結後加盟利物浦，未知他的心意有否傳到高普的耳邊呢？

利迷離棄米勞列

迷米黨集合

有冇啲翼轉會消息J下呀

鏡報 :0)

賓迪基屎到

好彩賣左

垃圾

Philippe Coutinho and Joel Matip will again be unavailable when Liverpool take on Sunderland in the Premier League on Monday afternoon.

欣宜不離不棄支持區

聽欣宜講野聽到喊左

btk

賓迪基真係世紀垃圾
仆街br果陣買返黎我已經屌哂老母

買果陣d利迷打左幾個月飛機
我認我都有

我有

救唔到空龍

買個陣唔睇好 明知高中鋒不嬲唔係利打個套
個陣仲要br

今季啲強隊你咪唔識輸

獅子勁到

一個高質素門將真係可以打救隊波

施治勁撚到仆街

老虎?

依條施治同米子有得揮

Ward頂返去條眉到入左

好想屌你老母呀車路士

btk廢到要換走

呢個世界已經冇野可以阻止到雲爺爺守住前4

kelly

山神

都係做米佬後備

唉

BB咩事

有冇呢張圖既完整版

你想要點完整法

長幾秒咁

完整版

德甲之上有德超
西甲之上有西超
英超之上有咩

太超>英超>>>>>>>>>>all超

我轟

joe hart.....

面對亞古路既壓迫米仔個種淡定

睇live個陣個樣 >>>

講返上場
其實反擊做得好撚差
但守，press都做得好，possession係2nd half頭大半做得曳，其他都好

靜心等待軒既消息

係有D戰略
無同對面爭控球玩後場猜波
個波一落米到就大腳放前唔交短

傳緊萊比錫Forsberg

上場米d長傳都幾準, 有一半以上中場前場都拎得返

Forsberg
萊比錫重心
全部時間打左翼
15場5入球9助攻

傳聞同promes一樣有20m release clause

補充 佢就係上場想踢撚死拿姆跟住紅牌嗰位

冇左mane真係好大鑊，上場雖然唔多突破，但佢作用依然極大冇乜人代到

第一係好多時中後場要清波，尤其右閘位邊線要清，都係chip個波比mane，佢通常都可以食住位攞到
第二係佢搶第二點能力好強，好多次龍門球斬上去f11同o27同人爭頂完第2點都比mane拎到
第三係中場混戰完好多時都比佢 lur下lur下拎得返個波再帶返出黎

對比Promes
俄超14場6入球7助攻
暫時不相伯仲 (但Forsberg係打緊個高級啲既聯賽)

但睇返15/16
Promes 30場18入球5助攻
3分1場數係打中鋒位
而且雙槍

但歸根究底高普想要都係pulisic
但1月多唔會放
所以先出現promes同forsberg

1月2了
買人未

轉會窗完左喇喎

唔好幻想太多

Gini Wijnaldum has set himself a 10-goal target in this campaign – and admits he wants to do it with Quincy Promes alongside him. (Echo)

Promes has been on the radar for reinforcements this month, but a move for him in January is understood to be highly unlikely. (Echo)

Wijnaldum on Promes: "I think he knows how great Liverpool is. I knew it before I came but I don’t know if everything is true with him."

Wijnaldum on Promes: “Of course I want him to come to Liverpool as I know he is a good player and also a good person who can help the team."

Klopp: "If we're still there 5 matches before the end & only a few points behind we will think about something else but not in this moment."

Klopp: “If anybody else thought we need to be champions this year then maybe it’s a little different, but we are fine. We are where we are."

Klopp: “We are happy about our way, what the rest is doing we have no influence unless we play them. It’s all we can do, I’m not annoyed."

Jurgen Klopp will take charge of his 50th @premierleague game for #LFC tomorrow against Sunderland.

Jurgen Klopp admits he is open to starting Daniel Sturridge and Divock Origi against Sunderland tomorrow. #lfc (Echo)

Klopp: "We have played already with Divock/Daniel together so of course there's an opportunity. I don't want to give Moyes any information."

Liverpool have no interest in signing Joe Hart. #lfc (James Pearce)

Daniel Sturridge, Alberto Moreno, Lucas, Divock Origi, Stewart & Trent Alexander-Arnold are all in contention vs Sunderland. (James Pearce)

Jordan Henderson is a major doubt after going off against Man City with pain in his heel. (James Pearce)

Klopp: "I'll pick a team when the medics give me an opportunity to. The players who are fit will play. We didn't have a full session today."

let's go hendo

高普帶利未試過聯賽5連勝
加上賽程唔就
買定+1 真係開心過肥年
進取D可直插主勝

沒有軒隊的第一場

落山腳仲笑笑口
同富尼斯有咩分別

銀河唯一個球有無得再靚D

Lulu留低 我已經當係呢個轉會最大收購

即係乜撚都唔簽呀

睇黎侷住要叫謝拉特出山

掛住。軒仔

最已陣

佢既意思好似係如果到季未得返幾場都淨係落後幾分 先再諗冠軍既野 所以依家唔諗冠住？

各位J左欣宜得獎感言幾多次
我317次 聽親都喊

咁你脫水而死未
btw 我都喊左七七四十九次

真係當耶子唔係人

ARnold唔差嫁

佢地可能週中聯賽盃次次做假利冇睇過佢

屌我地又唔係車路士
邊有得打好似人咁休息多你4日

@LucasLeiva87 may remain an #LFC player - despite strong Inter interest

痴線 Lucas係咪玩開暗黑魔法
次次無限接近走果時都咁岩有個主力傷左

睇撚住又有人mon post牙

軒

佳尼撚有氣咩上場咁撚cher

Klopp is prepared to let Lucas leave but only if there's an attractive offer which suits everyone - currently isn't the case. (James Pearce)

Inter want Lucas on loan until the end of the season with an option to buy but no firm commitment to make it permanent. (James Pearce)

Unless Inter change their terms a switch appears unlikely for Lucas. If stays Klopp be delighted to retain his experience. (James Pearce)

唔關傷唔傷事啦

真係好撚濕鳩
米堡同拖肥中間就隔8日
然後對史篤城可以26號踢就要擺27號
對曼城亦都可以擺30號踢又擺31
就算你擺31踢曼城都好
對新特蘭都可以3號或好似車路士咁4號先踢啦
但就係都要你係6日裡面踢3場,你吹呀

連平時成日返工既港奴
呢6日都無利班球員返得咁密

佢地會話車6日都踢左3場
但利唔夠48小時踢兩場又唔見佢地講架

最好就全世界認同佢地冇黑過
賽程冇著數過
咁班死車狗就放你一馬
唔會追撚住你黎咬喇

有西6日踢3場
叫佢地自己數下啦

佢地話之前
好似係

League cup對手同premier league 唔同level

熱狗渣ga

我係針對車路士
咁車路士真係最著數
就好似阿狗尋晚踢完,聽晚都要踢
雖然足48小時,但都係50小時咁上下
但都唔及車路士可以有超過96小時然後由西倫敦去北倫敦咁好

當時熱刺低潮時期

低極都勁過新特蘭啦

屌,唔好唔記得上個月幾難先贏到新特蘭
仲要人地係有機會入你波
賽程咁密搞到人腳唔齊,輸左除左賴賽會都無咩好賴了

不過佢都好多injuries 今場睇前鋒把握力

將場u23 fixture擺上聯賽盃踢都好講
同埋作客氣氛都唔係果回事啦

軒隊死諫高普保盧

唔覺熱狗個場個陣差得過呢隊新特蘭
新特蘭仲要成隊傷左好多個
最勁個龍都傷埋

當然利狗破大巴廢

文路尼球12碼笑撚到

新狗隻左閘同干尼都唔差
但好似干尼傷鳩左

Sturridge show time

差啲逼和車仔個隊新特蘭都傷左好多個
呢隊同個陣作客利個隊唔同架啦

雖然唔覺得利狗食硬
但都唔覺出TAA有咩問題
佳尼冇可能場場頂哂90分鐘

真

傷左好多個都差d逼和車仔

沙高有無對面傷兵表睇下

我都係咁話
但唔想見到個個今日J到TAA上天
過左今場又屌到佢反皮
觀望態度最好

呢D環境都唔出返1-2個新仔
咁新仔真係要黎擺,
佢地後備已經擺左好多場無用過

人地係講對車狗堆人入面傷左好多個

個陣未傷哂
個陣仲有pickford,kone個啲
呢兩個好似都傷左

咁我寧願廢中對米堡 史篤城呢d早d換新仔
比班正選抖下好過

除非高普要佢地博埋呢場FA CUP先比佢地抖

唔會期待佢而家有佳尼咁勁啦
只係話佢唔差姐

今場應該6個正選+SAO 盧摩 +TAA
FA Cup全副選 再搏聯賽盃對聖人

不過廢中似保守出佳尼

其實呢場最岩就係用古天奴

邊個sao

米
TAA Lovren Matip Moreno
Lucas
Can Lallana
Firmino
史毒 神鋒

Matip未傷完

Klavan先岩

今晚一定見到CAN,唉
今晚佢又會球王MODE

上2場史獨踢勁小 今場點都要出佢啦
力子上場都係踢唔夠30分鐘 佢都應該夠力打
費啦文上2場用到好盡 呢場唔知點出啦
但文尼就快去非洲盃 高普可能會再用盡啲啦 老母上2場打足 餐就打得1場 中場應該係餐搭Stewart/lulu
Lulu 摩呢啲都應該正選啦
同埋今晚想睇下TAA

其實新特蘭都係抖多利幾個鐘
唔知椰子係呢個環境會點
已經係榜尾會唔會想攻

可能真係淨係換摩

史獨一定有份啦

根據 Liverpool Echo，對曼城場波射入致勝入球嘅韋拿杜姆表示，佢嘅個人目標係為球隊射入 10 球。另外，佢希望荷蘭國家隊隊友，現時效力莫斯科斯巴達嘅翼鋒普美斯會加盟利物浦。

普美斯係利物浦喺一月轉會窗嘅羅致目標，但係根據呢篇報道，利物浦似乎要成功羅致佢嘅機會並唔樂觀。

講到佢嘅朋友普美斯，韋拿杜姆話：『我諗佢知道利物浦係一間幾咁偉大嘅球會，我嚟之前都已經知道。』

關於媒體有關利物浦同普美斯嘅報道，韋拿杜姆就話：『我唔知道所有嘅嘢係咪真實，因為我冇同佢傾過呢樣嘢。』

『當然我想普美斯嚟利物浦，因為我知道佢係一個好球員，佢係一個好人，亦可以幫到球隊。但係，呢方面係領隊同球探嘅事情，並唔係我。』

『我只係喺報章同埋上網睇架咋。』

幾時俾機會我

lulu今晚應該有得打
次次接近轉會 軒就傷

有冇人法國軒隊傷對我利係好事
上場佢一走can子打佢個位
Can子即刻幾佢上腳拖波惡習改哂
其次軒隊真係好廢
成日亂交波都唔緊
仲要佢d波好難攞 下下都超急勁又重

我同你睇緊同一隊波

軒啲波又急又重
咁謝拉特果啲叫乜

連加歷查都話軒is in the form of his life喎

荷蘭沙維

今時今日都仲有人話軒廢
咩世界

軒今季都廢

咁軒係咩

長波 短波 tackle數據完勝

英格蘭當今第一6號仔

沙維踢防中?

睇黎top5廢除左lulu之外 可以加埋神軒

請珍惜正副隊
佢地係為球隊去適應新位置
有經過思考點踢

CAN只係以為自己咩位都踢得
但都係無撚腦

再睇返對鏝城場波，有兩下值得再講
M7 有球右腳傳俾明仔，力度同落點係好正，可惜明仔控得唔好，否則係單刀黎
另外，la子有一球緊mark斯華，係禁區用膊頭撞抵佢，否則斯華仔起到腳，好大機會攞角變1:1
呢兩下，值得讚

認真答 英格蘭沙比

酸

星期三踢完星期六再踢都講到比人逼害咁
車路士

軒比人屌完擦鞋波之後又黎難攞君子長傳，真系一個好恐怖既存在

連續幾次見到佢地講15號踢完17號再踢仲以為真係英國時間星期四踢完星期六又踢

唔弱智就唔會做車迷啦

點解仲有人反軒，佢最近踢得差既場只有一場半場

對獌個場係咪16號凌晨打

神軒只會係神軒
過多幾年啲超新星就會比人叫咩新軒達巨 法國軒遠臣

軒d波急 我嫌佢太柔添呀

第一個 米拿真係比得好靚 見到高拉洛夫冇睇實明仔就比個長波費奴 但佢攞得好曳
第二個 嗰腳直線真係嚇死 有時英超啲辣殺球證會吹呢啲波 不過好彩冇

who幾正喎

ching幾耐冇睇過av

好似喂精

驗眼啦仆街

ching唔好打咁多丁啦

See慣謝隊咪柔
其實ok

嘩on9仔呀

La子嗰球，有D球證直係會罰12碼加黃/紅牌

因為無撚腦，所以以為自己踢邊都得

其實係落西問題
真係勁既長傳 傳果下好急勁
就到腳果下先會柔
不過視野同尺寸黎講軒都算係咁

應該係禁區外?
不過果球都唔係last man點會紅

唔出奇，model都有人迷啦

之後踢邊都柒下柒下

如果係對費蛇獌狗嘅年代就唔敢講，D哨黒到呢

其實利狗覺得餐好波過軒巳經知識唔識波

大家唔好再反車了
好心痛

識推生個波同鳩推係兩件事

大家覺得今晚會唔會出LA子

次次都推入人堆

衝鋒21

古積仲傷緊？

車路士世界第一

打ruby咁玩法

次次屌車狗就以為因為無左個冠軍 所以針對佢地
有無咁撚弱智呀

La子果頭禁區外黎
睇果陣推落去果下幾驚送fk
點知冇吹到

喜歡足球的人都應該反車路士吧

駁唔到

講到周中有比賽就好辛苦
可以同48個鐘以內2場比賽相比
其實真係幾唔簡單

我諗過多十年都仲可以有人講

餐被反

唔通迷佢啊

ruby close

其實以can 子身體質素同速度，可以正常駁腳已經好好用。
可惜宜家仲未做到

sor,自膠。 quote 錯

唔好推

Ok

岩

傳有興趣諾域治21歲翼鋒Jacob Murphy
但就算係都會loan埋下半季俾金絲
熱刺都想要

要brady好過啦
應該岩高普踢法

100分點睇

咪一早講左
早幾年好好J
比雲加搞到越踢越沉

原來brady做過獌犬
當me冇講過

好似奧力子咁 再比多啲進步大家睇到就有人迷啦
睇得出有潛力 但係唔用腦

同米一樣
要有人同佢良性競爭
所以老母

早兩日高普答左
話平時見到咩傳會新聞都唔會出聲
但傳張伯倫係nonsense

唔用腦 自以為是

高普次次出黎回應都係話平時好少回應
情況同港女講no offence差唔多

無得落場既主角

唔得閒成日moon住睇你點睇呀ching

唔係話針對xx後

禾記得果次你定神達軒喺度架喎

點解咁似鏝Gundogan咁
今晚開波之前會唔會著哂神軒波衫

次次lulu話要賣軒就會受傷，呢次又係，仲有佢可能唔想對母會

未有能力打逆境波

終於買到一套 好鐘意

邊到買

唔係 仍然覺得軒隊係正選11個最廢個一兩個
佢d傳波真係冇咩用
覺得軒勁既我覺得因為軒隊呢期英格蘭冇一個咁既人
長傳高波又唔準 成日好近都好大力比波 好彩老母lalala同mane控波唔差
Can子踢波係冇腦 我覺得係因為太後生 好似街場d mk扮cr7咁 但技術唔差過軒隊
打防中防守個時又成日追住個波搞正成日失位 lulu睇位靚過佢好多

古仔下年件波衫唔同色架喇

你都識講，兩個人黎嫁ching

咪又係分身

型黎講除左希比亞無隊長拍得著軒

其實講得軒廢就知你係去到咩程度

想買古同g8

軒啲後上 防守 補位 斬波射波都算唔錯
最理想學到modric 護波就已經做埋世界級

神軒大局觀好左
交波之前已經留意到邊到有隊友

我都想買
邊到買的?

射波成日都藍天wor

笑死人咩

屌你咁高期望
modric已經算係現役中場數一數二啦喎

不過都係希望好似派路咁愈老愈勁

呢半年少左藍天
反而多左啲cur上角波
算有進步

迷can 鐘意d人有自信 好似米仔咁

chur上角咪又係唔中龍

文尼踢唔踢到今晚個場

踢埋呢場走

la子d足球智慧真係好高
decision making一流，幾時轉身幾時彈一腳波，幾時迫搶都好準
上場f11遲左傳比佢offside果球，原本la子mark緊邊線果個，但中間果個準備拎波果下f11正面埋去拍，佢知對手只有轉身一個選擇即刻放棄mark邊路果個衝去佢背面夾

佢最勁係作為一個前場球員 反搶係做得勁好
完全符合高普體系
所以點解高普諗都唔洗諗就肯教利
本身好多個球員都岩佢個套

講起就嬲嬲地
上場我地d 反擊柒到
F11 依球，仲有一球Mane 質比firmino 唔比空哂既origi

係...
不過明仔同mane反搶都好好，總算唔洗失波，mane成日都係混戰中lur得返個波再推生，同埋d清波出多都chip去mane果邊，佢得住位拎到波

明仔成日都係盲眼位偷人波

LFC points after 19 games
43 16/17
42 08/09
41
40
39
38
37
36 13/14
35
34
33 11/12
32
31
30 15/16 & 09/10
29
28 14/15
27
26
25 12/13 & 10/11

Last 8 Prem winners after 19 games
46 CHE 14/15 & UTD 12/13
45 MCY 11/12
44
43
42 CHE 09/10
41 MCY 13/14 & UTD 10/11 & 08/09
40 LEI 15/16

偷少啲比對家就perfect

13/14下半季拎左48分

咁睇車狗其實都唔係好勁姐

車仔依家49分 季初conte 仲係適應期 點樣唔勁法

Goal contributions at the half way mark of this season:
Lallana 14
Mane 14
Coutinho 12
Firmino 11
Origi 8
Wijnaldum 6
Sturridge 6
Hendo 5

No forward has won more tackles (19) or made more interceptions (19) in the Premier League this season than Liverpool's Roberto Firmino.

下半季d護級隊發力
拎分點都難過上半季
最多都係中游波易食d
個人認為下半季難拎分過上半季

13/14上半季其實好多大炒
但下半季對護級分子都係魚生粥

利下半場拎分不嬲多過上半季
不過就算同樣拎43分
86分完季都可以無冠軍都真係要認命

因為利係護級隊

老老實實，依家既車仔，除左costa kante大傷你都唔駛諗會頹

其實而家買個人
聯賽盃有得用下都咪話唔岩洗
今次無得屌車路士
乜都爭,搞到賽程咁密,人又唔係多,點踢

古仔好番佢會再勁 d

其實一早無得諗
出到黑哨加直接打擊競爭對手,搞到人收皮
十足早年既獌,仲點爭
只希望我地對完車路士唔好都崩潰

又要比人mon了

車路士都唔係未試過由大好形勢比獌一舖黑哨打沉架啦
心知肚明冠軍係佢地了吧

迪馬提奧教果隊車就算鳩數啦
講開又講肥賓當時有份激活陳豪

11連勝啊清

原來鏝都係11點踢 都幾on9

一個利都冇

主場對般尼食硬啦
般尼今季作客淨係拎過1分

元。朗拿度

個1分就係對皇者曼

想佢地贏 霸撚住頭四唔好比某隊上番黎

鏝利一齊失分就好笑

hi老鼠

熟悉既老鼠終於返黎啦

好人好者點會做車迷

今年隊車好有冠軍相
同上季李城一樣，淨係輸比阿利

軒雖然唔係特別勁
但可以控制節奏 要快打快要慢打慢
你揾can去打呢個位就仆直啦

通常呢d milestone都係會失分

緊係差啦，廢奴學前隊長係咁回傳比人

上年潛左咁耐 今年終於返黎啦

做乜9

車路士是最強的

喺自己個竇到comment都要比人mon

你第一日識老鼠？

唔識踢逆境波

期待睇TAA

食飯時間都mon
條廢青有冇失敗成咁

你做乜鳩呀

轟路士班友唔識傷實連勝到季尾

沙皮狗真係唔識傷

腎仔

我愛車路士

傳獌145m 打包基沙文同尼古斯

食緊飯齋碌緊fb同利po
無啦啦點會知老鼠走入黎mon po

你食咩飯呀 食屎咪夠

睇完波聽日要番工啦
希望唔好令我訓唔著

做乜鳩

唔忍心食你

狗咬狗

無啦啦有罵戰睇

利物浦冠軍

要mon咪由得佢mon
自己飛機post圍爐講乜都要比佢管?
照平時咁屌鳩班賤種
睇佢條死廢青幾時mon到自己認輸
一句講哂 邊個上心就邊個輸

連米堡2個龍門都可以係華迪斯+古辛
點解我地......

上網上到要周圍搵交嗌 係到搵存在感 慘到

古辛邊忽勁

Mignolet; Clyne, Lovren, Klavan, Milner; Can, Wijnaldum, Lallana; Mane, Sturridge, Firmino. #LFC

睇佢果時要扮阿狗同利狗格劍就知條傻鳩幾自悲啦
連自己撐邊隊都唔敢認

yes

agger

咁早出

rumor

應該唔會冇神鋒啦

唔origi既
Mane就一定出咖啦

由高登到而家lihkg 都唔知撩交嗌左幾多年 成熟少少啦

一句講哂邊個上心就邊個輸

出rumour條友成日中
好似係

明仔無力好撚廢

其實好人好者點會做車狗
就算係 見到高登果班弱智坐埋一台
都會轉forum啦

【米勞列：卡列斯難搶回正選】
卡列斯接連犯錯後，米勞列終於重奪上陣機會。對於外界認為這只是暫時性安排，米勞列表示不甚理解。
「我們二人以上陣和操練時的表現，去競逐同一個位置。只要我們一直取勝，門將表現又理想的話，我不明白大家估計卡列斯會重奪正選一席。」
「當然我們的關係不如我和我的兄弟、又或是奧歷治或雲拿杜姆，但我絕不是趁他不為意時偷走他碟上的雞串。」
對於加歷查的批評，米勞列回應：「他希望門將作出重要救門，但要不是我面對史篤城時救出祖亞倫的射門，球隊已落後兩球，而5分鐘後拉蘭拿也為球隊追平。在英超角逐，你不能起用令人起疑的門將，這是不可能的。」

仆街咁撚串 好撚驚今晚出事

做sub我覺得ok 以人地升班馬黎講

身邊d朋友正正常常嘅都無人捧軌

跌哂啦
上季喺維拉踢到一半都冇埋正選

利物浦今晚有三分我改名做利私煙

改還改，咪撚貼圖呀屌你

我有個中同老死係車狗黎
佢都話見到高登班中學雞都覺得柒

又轉會

本身係咩球會

要喺高登搵個正常車狗都幾難
蝗樣西都冇群埋車post果班弱智

乜原來車迷黎

好似暑假先去拉科

係換左干地之後先好睇左少少，以往睇親軌都悶到訓著
隊波又唔係有歷史
打埋啲大巴戰術咁撚悶都吸到fans
真係唔撚明

當年嘅勝利球迷

冠軍球迷

人生要幾垃圾先會 mon post 拎出公海

都幾年了

陣間又話你班利狗三年前跌左個冠軍酸架啦

垃圾左幾年

都睇到悶

點解會弱智成咁 以為屌親會都係因為係左個冠軍

軌好似傷左Alonso

人地有成績有冠軍
唔明有咩好屌

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒車路士個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

佢依家都冇咩心機踢波
掛住玩音樂同做youtuber

點解唔屌得

係既 其實真係冇咩資格judge人地捧咩球隊
不過有D球隊係anti-football咁解姐

Joel Matip hasn't played for #LFC since December 11. Initially reported as a minor injury, but now been out for 22 days. Bit of a worry?

以為佢講緊點解要屌我轟

其實唔覆佢已經得
你一覆已經輸左

原來今晚踢

其實唔係

其實呢...
雲尼阿里嗰陣我幾鐘意車
後尾變咗金錢足球就無了

識人一開始鍾意車係因為摩佬夠串覺得好型
到大個左就話摩佬呢種人正仆街黎

文尼個樣好似未訓醒咁

同埋黑口黑面

睇返馬貼injury history
都係14/15傷得最多
都唔算係injury prone既球員
快點回來吧

禿sir都好似未訓醒咁

#LFC starting XI v #SAFC: Mignolet, Clyne, Klavan, Lovren, Milner, Can, Wijnaldum, Lallana, Mane, Firmino, Sturridge

真係無奧力子

米堡打燒味

真係中

對弱隊想把握力好啲

要生性呀史獨

對901出虫獨係好d既

內鬼可能

ings係咪又收左皮

沒有軒，我甚麼都不是

收左好耐

收左咧wor ching

佢唔群埋高登果班弱智車狗你咪唔個囉

坐左幾多碌

ching 假利

Daniel Sturridge starts his first Premier League game in 77 days - last top-flight run out from the off was the 0-0 draw with #MUFC.
#LFC

竟然淨係史獨換軒
Stewart TAA 摩 力子竟然冇正選

#LFC substitutes v @SunderlandAFC: Karius, Moreno, Lucas, Origi, Stewart, Alexander-Arnold, Ejaria #SUNLIV

同鏝個場比淨係軒<>虫
會唔會太chur

會唔會冇力踢

哇屌 唔輪換 origi都唔出

邊個蝗樣西其實？

廢中想踢殘班人

痴線差唔多零輪換

再唔比屎毒踢正選佢真係冬天走比你睇

實攰撚死

ching坐左幾耐

下場盃仔先換

la子踢足90
諗住會收佢出lulu

對黑貓都唔敢輪換試下新仔 好嘔心

Rodwell正選
我利又然一場

咩年代呀仲用咩迷黎分好壞人

連登第一回獻給 利post
祝願 車路士1月份失分失足1個月

波仔手下留情吧

至小都換下廢奴唞唞啦，佢又冇咩態

我知 我意思係其實佢都真係係咁先
no future at Liverpool

唔係針對車迷但真係搵唔到個高登車迷係正常

波仔要鏟草了

為新仔們默哀一分鐘

椰子再輸都差唔多………

Klopp said he considered more changes today but wary that rhythm is important. #LFC

椰子不嬲下半季先發力架啦

廢中自己試下落場跑

咁今場死緊

#LFC captain Jordan Henderson out for “around 10 days” Jurgen Klopp says. He suffered a heel injury against Manchester City.

對最連出到

高普都話matip係minor injury

太好啦

穩定軍心

懷念matip,軒隊
過埋今場要懷念mane

Nathaniel Clyne is the only Liverpool player to play every single minute in the Premier League this season.

以前羅sir時期係咪成日外洩

奴工

佳尼同米拿真心癲

冇woodburn

Manquillo: "It’s going to be a special game for me. Liverpool is a fantastic club with a great history. They have some world class players."

Manquillo: "It’s going to be a tough match & we know we have to be at our best if we are to get anything. Hopefully I can play some part."

仲要勁快，完全無疲態咁

vv原來又傷

點解迪科前日出咗90分鐘都仲可以打

The Argentinian has been left on the bench by Pep Guardiola for City's game against Burnley, having failed to score in Saturday's loss to Liverpool

呢d神經刀龍對我地通常上身

呢個係咪右文?

點解巴布可以瘋狂轉會

笑

當年利撚j到虛脫既左摩右文，一個2日一賽對榜尾都冇得出，一個係榜尾隊都要人傷先有得出

高清英文
acestream://98f56bc9301044d4e11b1339283b02eec0850f2b

後備渣

Jurgen Klopp on Jordan Henderson's injury:

"Hopefully 10 days or so, he is in a lot of pain now."

Jurgen Klopp: "It is ok, we have Emre who can play that position, Lucas, Stewart."

未撚老作啦屌你

所以話佳尼係哨牙蘇之後最好收購

手下留情，唔好燈咁盡

你睇下文基路都有人j就知咩事

腎仔又燈

利記紐亞

講真，椰子點會輸比垃圾利

幾時有燈過

d能力值點哂去體能
足球智商接近0

可唔可以解解話?
即係射入致勝球已攞既分數?

有冇sopcast

識波帝

yes
當場波4比1
邊個入2:1果球就計佢有3分

佳尼練埋右腳真係真心屈機啦

如果佳尼智商接近0
咁屌摩叫咩
最少我好小見佳尼失位

151888

0:0又點解?

thx

Adam Lallana has made seven assists in the Premier League this season (in 17 apps); his most ever in a single PL campaign (@OptaJoe) #LFC

0比0冇分拎?
btw我唔知係上面果種計法
定係1:1有1分 2:1有2分

佳尼唯一弱點係助攻力接近0

我都覺 本身右腳，再練埋右腳真係無敵

點解唔覺得新特蘭陣容好差

傳中扭波都得就打左翼啦

助功都有1-2
finishing就真係0喇

好期待djxxxxx入波

點解屌摩、盧神冇份踢？

有預感今晚有人屌廢中唔輪換踢死班人

攻守都咁好就唔會係我利球員啦

迪科爾一個都屌打利啦

好驚 讚+defoe+波

射門好少少就已經入到幾粒

對利阿入過波

屎毒正選

對親迪科爾就諗起tba紅牌
比熱刺炒4粒果場

波子

borini

YMCA
半場見

神軒去左邊

傷左

Mo la mo la

假猁 上場肯定無睇

咁係咩原因

Ings同軒去左邊

mane

Ings好似收左咧

then曼城果d咪負數

Ings 都已經傷咗幾耐下

沒有軒 廢奴怎何上路

又係呢十一個

輸反擊嘅節奏

屌你 陳/米

廢米撚狗 越撚越有

佳尼就醒喇，呢d位跌完都唔鳩會吹

哇 defoe

米

屌米

迪科爾

迪科爾勁到

米接實

米愈撚愈有

老母同屌簡好似無乜奶咁

後場保護不足

嘩屌 嚇死人咩

平安鐘

250

空撚晒既

燈

差d

竟然裝越位

文尼靚傳

史獨差d

史獨真係射手

史毒

屌史毒差d

老母

史獨

又差d

差啲

唔錯唔錯

老母中龍

老母有進步

差啲
加油

韋拿

咁撚勁GE 對面個龍

紋窿上身了

老母上場入完信心好左

對面龍門對利又上身

上身了

準備上身了

又上身

can代打神軒個位好危

兩邊打得咁快

又幫人練龍

正想講

屌你冇左pickford都有上身龍

馬龍尼一時時

又話碧福特勁啲

英超所有龍對利果陣都有加乘

老母中場成日妹下妹下

can啲企位好似雞雞地咁

48小時打兩場 都咁跑得

Can先妹得勁 夾起個加拿大

屌定安利簡老母

我估model過對面都變神龍

can打軒果位好撚恐怖

屌你老母陳

成日轉幾個圈都搵唔到人交

老母咁都唔要

講起黑貓龍幾年前咪有個仲係堅尼買既話好撚貴宜家去左邊
好似叫gordon定咩

發緊夢？角球

屌定陳老母

屌簡啲插花過我呀嫲都唔得

係咪些路迪果個
好似10m咁上下

坦克咁都妹下妹下

嚇死

La子出手燈一燈對門龍

集中D 啦 屌你老母

屌你陳仔醒定啲啦

後面好危

又神救

唔抬頭望人同埋佢真係無天份睇穿啲位

屌佢 對面d遠射咁撚大力又準既

屌你辣殺米

米搶左gordon個正選

差啲比迪科執雞

卡膠肯定比人入左

廢奴

太空射球？

Rodwell 勁左咁多GE?

廢奴依然

飛機

利撚唔好吹奏米

屌你洛維爾

有冇高清link??

廢明做咩撚

同新特蘭55波

唔係針對
但呢球靚卡應該會擋返去中間俾人執雞

屌爆廢奴

費奴又做乜

勁過屁

後防好危

屌 陳打軒呢個位好驚

仆街 咪撚放陳打DLP

嚇撚死人

Can後場傳波唔好再咁細力啦，好牙煙

成班又未訓醒

屌can真係

念軒

陳仔傳波成日是撚但fing出去

爭啲唔記得左米係黑貓轉過黎

又成日上腳

can打防中位d位置麻麻

冇位置感既人點打

屌真係出lulu好過can

醫院二人組
Can 廢奴

擺lulu 打都好過屌簡

好掛住軒既保守傳球

換走can換返lulu出黎啦

廢奴同陳

求高清link

隊隊對我地都玩長傳急攻

廢奴換奧子啦 前面無人跑

屌
好撚驚陳

上哂身

你班hihi仲成日話軒後傳刷數據

睇完陳d後場傳波應該冇人敢屌軒回傳

球王餐
呢個位睇steward都無咁嬲

又救

買馬龍尼

虫仔2球都射得好 但對面龍幾勁

個龍會唔會太勁

防中呢個位好難踢

又神救 屌你

mannone>米>卡

對面神龍

拿臣差d

對面後備龍都上身

又幫人打起個龍

屎毒

LA子真係好撚勁 上場先打完90

以為og

goal

史

史！

1-0

S15

拿臣

遲下幾分鐘入唔到sopcast
有冇人可以幫拖

對面龍上上地身

虫獨返黎喇

--66

虫仔開心舞

級數

老虎助攻

屎毒1一0

Lalala扯哂氣

L6頂 -6助攻史獨

Yeah

史毒唔跳舞

史獨goal

虫獨

史獨入開有條路

屎獨回來了

一舊爛屎同屎水既比較

路夫

屎獨輕鬆入波

YEAH~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

屎獨

虫獨class

虫仔

大師兄返黎啦

對面定格

史獨首名

始終都係要靠我

利記神鋒們都回來了

屎毒真係好撚有質素

係史獨d射手觸覺先入到呢d

史獨強勢回歸啦好嗎

專心d 呀你班仆街

守住呀
入完波個段時間最易失

準備留名